【短片】【紅隧口血人】停車讓路捲入血案 司機車CAM證無辜

灣仔鴻興道澳洲遊客遇襲案，昨晚，警方到場後，在紅磡海底隧道截獲一部私家車，一度懷疑私家車撞倒遊客後不顧而去，幸好私家車上裝有行車記錄儀，終證實無辜。司機寄語各位車主加裝車行車紀錄儀保障自身。

司機陳生載同女友，準備過海食消夜，駛經海隧灣仔入口前，一名受傷衫上染滿鮮血外籍男子，突走出路中央，站在陳生私家車前，打量幾秒後離開，陳生一度欲落車協助，外籍男子衫袋內插有一罐紅牛，由於他狀似醉酒，加上尾隨車輛響號，陳生遂開車過海，但在收費亭前被隧道公司職員截停，要求等待警員到場調查，警員到場一度懷疑陳涉及意外危險駕駛後不顧而去，幸陳立刻播放「車CAM」記錄證明無辜，而隧道公司閉路電視亦清楚拍下過程，證實不涉及事件，個多小時後，始獲釋開車離開。

d差佬 爆晒缸咁睇吓車身有冇撞凹就知啦

斷鳩估

最叻圍無辜市民

哇屌無cam就食得屎

紙皮都得，咁condom都得啦

D隧道職員先垃撚圾

會唔會係報警個個鳩俾車牌

又斷鳩估

阿姐係咁上下

嗱，香港差佬呢

冇cam就大鳩鑊，d差佬亂撚咁來

痴撚線咁樣老屈都得 如果冇車cam 就真係麻撚煩 香港差佬呢就黑暗醜惡既 仲好撚蠢添呀

車cam好很重要
唔可以慳
太痴線

無cam屈完人又可以交差